覺唔覺玩bee coin個D都係傻仔

真

仲要用佢黎同bitcoin比

人地D KOL code 一秒就「掘」左你用幾個星期先掘到嘅野

仲要日日撳制

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

留返d錢買bees hoodie好過

買果D可能個腦壞撚左

晒9晒啲時間 9成玩依啲都係啲跟風on9仔
玩一兩個星期就唔記得咗隻app

人地D kol話個「制度」好保值嫁

一齊玩，一齊快D喎

佢自己就快喇1000個人用佢個code佢就1個鐘100個coin
咁我地啲coin呢？

狗公冇腦

係 得佢一個人加速咋 點解要幫人賺錢

佢都賺夠，想比人賺下